呢個咁奶共嘅APP居然冇人罷用！？

班黃絲成日話奶共嘅嘢就唔用
咁點解Instagram奶共到咁仲咁多人用

罷用奶共APP
用下又唔使死

又話罷用？自推！

Instagram 係Facebook 已經一早露出馬腳，唔明點解仲咁多人用

apple 夠奶共，但冇得唔用